想自己有內涵啲

覺得自己好似乜都唔識 剩係識讀書
覺得自己要學習下 變得有內涵
本身我都幾中意聽古典音樂 對舞蹈都好有興趣
但係真係認識係無既 （姐係分唔清啲作家）
有無方法入門學下？

內涵同學識好似冇乜大關係

咁咪借書/上網睇/報班囉 咁都要問 興趣係由心而發自動波會搵資源返嚟 使鬼問咩 仲要話分唔清d作家 你有心聽點會唔知 學人講內涵 你係為左要威要比人讚先想有內涵咋 因住東施效顰

你每樣野都google 一次，一日google 十次，十日google 百次，慢慢你就就會好有內涵ga la ...

內涵既定義因人而異既，我就覺得一個如果精通某一樣嘢，又或者樣樣嘢都識啲，都可以算係有內涵
樣樣嘢都識啲似乎難過精通某一樣嘢，而且都冇乜意義，所以你可以嘗試下集中精力去鑽研一樣你最感興趣既事物，咁當然唔好係啲唔正當既嘢啦，久而久之，你既努力點都有啲回報既